
                      Una mezcla perfecta  de terror discreto con varios toques de humor bien repartidos a lo largo de la película. La película va mejorando a cada minuto que pasa.
        
            